尋日收市時LONG左恆指大期

過去24小時心跳率平均>120
HOLD到而家...準備返身了...

期權？

跌200啫

跌千幾你都仲未心臟麻痹？

京閪

返家鄉了...